90-93。巴絲。吹水。

post name so MK

LM......

Mk

魂。初弒

玖叄 新人 蕉。FRd子 (=´∀｀)人(´∀｀=)

新人留名

tonight game?

落去攞糖水甜品就1001左

Gtfo?

留名蕉Fd子唷

唔用返之前開左果個?

係mk左啲，不過都留名先

一陣買

Mk post lm

Lm

星期五個個偽毒出哂街現哂型
沒人係POST

毒撚夠鐘訓覺

幾多年無見過呢啲字

咁早？

聽日仲要返早，呢排好攰冇乜精神

大家早d休息

我以為呢套野咁出名應該多人知
最鐘意睇成班八婆鬧交或者競爭
我仲講過d咩英文縮寫冇人知

唔洗咁環保啦

你個名好新喎

晚安

笑死 一見到個名 懶到⋯⋯

下次用逗號

強迫症

我都見到

原來係咁

細心

加不推文啊清

我呢啲新人唔識

返埋今晚通宵終於轉更

啱啱瞓醒

朋友 一齊來聊天吧?

下次用新post囉

辛苦晒

食左野未

真毒沒人權~

點解咁講

長期上水沒人理

我理你啊

都也是毒

有無諗過點解決

欲練神功

請先付費

本身想取下經

know play

等30歲做大魔法使

等二轉再配點

三轉送黃金右手

得一條升級路線
係上大腎者

Hello

up water

是日5.5k呀！！

叻

咁夜！

你咁夜！

訓完又起身

新人

又夠鐘起身

到我訓覺

早抖

早all

老細要多份加蛋唔該

唔好意思 笑左

一對

加咗喺底
用水陸熟好滑

以前會落腸仔粒𠝹下花

早又凌晨醒左，返工時間我自動會醒

轉左個topic 搵唔到個post

終於返完個通宵

去嘆返個靚早餐再返去補眠喇

買左粒麻薯食
返左個通宵 肥左好多

早呀香香

早晨

喪食零食？

食個正餐宵夜

早

幾點返工

呢個po係mk偽文青feel

正
不過食宵夜又真係會肥

今日遲咗既

你好細心 因為我搵唔到呢個post

我仲有少少quota 既

有quota真好 咁食咗再減都得

又準備諗一陣晏就食咩好

食早chan

提左我要解凍D G

早呀仙仙

早晨
放假可以出街玩了

幾時夜晚有得出街食

我都想
想去食放題

對真毒無影響

都係呢個

咁大個女都冇做過占

搞到我成個傻仔咁 柒左成晚以為冇人開post

Sorry law

我怕醜

愛?

放假終於可以打機
利申 低b 驚

一齊做丫

有機會先啦

被拒絕了

介紹返？

switch 隻luigi 咋嘛

都未開返

唔係卦 咁佢地一定身材好好

都係你明白事理

睇化了

叻啦叻啦

冷靜D先

哦，我見到啦

你見到啲咩

你 同 ……

開聲道具

喺到成個星期都可以唔死

易仔

Btw ______有冇model answer?

你懂的

我不懂

你好

早呀職

請問各位it大神
我部laptop發出tat tat tat嘅聲係咩意思

有機會係個harddisk

勁

啱啱開機就咁
冇乜幾可會有d咁嘅聲
依家又冇事

我都冇 我懶

gg了

唔食唔飲可以生存七日

提你又係時候買部新

我做過下咁啦，做到就黎死咁

我話做gym

真係要比啲掙扎

唔識添

我唔做得太劇烈太廢，會哮喘

哪有錢

有位砌部細機頂住先

係乜ah?

之前有人做過實驗
冇水冇糧最長43日

完啦好嗎

harddisk
其次係散熱

不知者不罪

想跑步但唔識拉筋 怕腳粗

我都想知

上YouTube 望下

慢

Weight training 都會嗎？

呢到冇呢啲野
除非有

懶

睇下d youtube片
中學堂堂pe堂唔係都要拉筋?

佢一定係偷懶個啲

其實連我自己都唔知

本席要求點算人數

會

是但拉下就得啦

到

到時抽筋你就會知咩事
利申：唔拉直接跑

應該係
企係後排唔做嗰d

本席宣布
個個真毒扮偽毒報到
本次點算人數無效

我唔承認要係我地主席

離場抗議

我最快宣布點算人數
所以我係主席

職議員 請你返回坐位

我跑完跑步機都係是但拉

保安同我拉佢出去

你誰開會議廳側面証明指控成立

明議員 我建議你講少啲冇用嘅說話

你唔驚拉親咩

拍議員 今次議題
我係主席
請你離開會議廳

想做HIIT

好少，可能我好彩
反而覺得拉完自己跑得慢咗

D議員俾你趕走曬

做囉

証明各位議員都係偽毒
我做垃圾會主席仲勁撚過大口狗

𠵱家我已經係主席
保安 保安 同我dick佢出去

保安！
主席你即刻同我離開議事廳！

睇吓你，職職同馬莎叫咁耐都只識叫保安
你地晨早俾我dq左
有咩資格

光復議會！

毒大釋法
腐乳明主席終身主席資格

我地另立議會再選主席

保安全部都係明仔嘅人
你地叫黎有咩用

咪搞

夠fit 唔需要

不過自己都唔多鍾意HIIT
太chur
有時跑步又可以睇風景
睇下人放狗

隱性肥胖

真 海旁有靚人又有靚狗

但係做下運動先好
我以前都有

夠鐘喇 傾多兩句好入番倉喇

你諗多左
我由始至終都係入面

唔好咁睇唔開啊，我做過有個爸爸玩果 d 親子足球，踢踢下斷左條阿基利是腱，摸落去個手感好奇妙架，手尾長
唔做 cool down 都做 warm up

乖 今日加隻g wing比你

淨係cool down 得唔得

死得

竟然

終於有時間打Euro truck simulator

仲需唔需要
需要就聽日PM我

今日pm you得唔得

ok
死亡

姐係點

今晚搵你

收工 終於可以抖返日

有啊有啊
pm

果d 拉筋太廢

比你發現左

咁邊 d 先勁？想學野

utube 果d 掛
我指我中學pe 廢

朝早一碗麵捱到依家
覺得好奇蹟

好好休息

今晚睇完戲先訓

做咩唔食野

邊套

未揀到
但好想睇下戲

鐘意睇咩戲

咩都岩睇
係唔鍾意睇愛情片

介紹返丫 有咩好睇

你睇開咩類型

行街好忙

屌訓醒

前幾日去吉之島想買夾一件件果d 先發現，依加沒了

我又食

WOW偽毒!

偷出街!

追擊偽毒
人人有責
今次俾個酒你

你冇咩

以前成日同 fd 夾懷念

又買菲林又買龜糧

終於食完飯

終於買到

下次出嚟影你

wow

我都係咩都睇
但自己一個就唔睇action同heroic

咁自己一個睇咩

Avengers好正喎

我當初係個日請半日假去睇
第一日

係未驚劇透
我嗰陣上左畫2個星期先睇
好彩仲未知結局

起碼去到第二個星期先冇咁多人去睇
不過有fd睇左唔知幾多次

再訓過

佢同我

Drama romance comedy biography thriller 掛
係純動作片唔睇

要行曬條金魚街先有一間有

有劇情有故事我就岩

食屎喇你.jpg

我屋企睇

我又睇

一個人睇documentary

一個人去博物館

今日好靜喎

試過

係

要求點名

成日

靜你個頭

點完 我都唔識大家
新人say 個 hi 先

即刻蒲頭

我都係新人

here

點解咁難買，手持龜糧定午餐肉好

我一直在阿

你冇女咩
你手上大把喎

咁我手持女就可以換我最愛既午餐肉

屋企有午餐肉 換!

你擰轉頭望下

試過好幾次

廚師腸

Shit 俾人搶左主席

蟹柳先好

粟米

快你一步

有咩問題
一個人先可以專心睇

獅子狗

點解變左冷麵嘅餸

咁要螺肉

辣味八爪魚
海蜇
多蒜多辣

喂正呀
仲有中華沙律

太咸唔好食喎

好想返工啊

生醃蒜頭同生洋葱好食！

食屎啦屌

係佢嬲屌！！！

what

今日戒食！

早呀
個囗好臭

肚餓飲D牛奶好喎

飲檸檬茶！

陽光
維他

維他錫蘭 禽日買左兩pack只飲左四包

四包......
糖份12g/100ml
30 x 4
120g糖
Wow just wow

禽日沒食過野

做乜唔食野

識野
但飲4包咁多
好多糖架

佢係未話食咩都嘔

維他療法

香港國手信

4包真係好多

仲有白兔糖

家下真係攞走張紙先食

張紙suppose食得

米紙
其實應該係用嚟防潮
不過我照食埋

以前就食得
家下咪搞我

早呀大隻仔

嘩，好gay

Hello 新人

頭痛 飲咖啡先

早呀仙

咁都gay
咁佢係大隻嘛

高濃度偽毒警告
主席我要求點名

鏝城

snooker

Ronnie 10-7 芥蘭

你個野壞左呀

四十幾度係咪死左個架個人

cls

起身

終於醒了

上水 買咗fall guys

有線話今日又75宗
屌 好撚後悔今年學車
2021先考仲記得幾多

好多人買
好似有ps4 online會員唔駛錢？

ps4唔洗錢 但無ps4

今年真係佛系咁過算
BTW,咪跟劇本走

好

咁買ps4咪得！ 計劃通！

反反覆覆咁
跌完又升

買埋比我ok

約翰! 約翰!

唔通一日唔過肺炎就永遠都咁落去咩
人生都浪費左幾年時間
真係幾on9

劇本係咪9月6選舉所以要9月7先取消WFH

2020真係乜7都冇做過

我都覺得好搏手搏腳
多左d一個人嘅時間要揾d野做下

立法會延期左至少一年喎

add fd!

咁如果9月6前恢復

咪比人屌佢太早決定改期

（不過就算係咁，都合理化唔到佢一改改一年）

steam?

港共想玩永續肺炎
繼續等你班人驚再收緊自由
家下都奴役緊啦

好辛苦
成日對住牆
同屋企人成日嘈
又星期一至5都見唔到gf
想快d搬出去好過

yes ar
定係清你打ps4?
我兩邊有

收你口水
再整健康碼
唔整篤你魁
器官活搞不是夢
全面監控咁
屌班友仔今年話嚴正執法
食屎啦去

同屋企嘈因為政治?

申請下去新加坡/台灣讀PhD/做野好過
香港己不宜居

考車呢d 可能索性去外國個時排1個月輕鬆pass好過 香港考車又同英國一樣嚴苛 但路又狹窄又多人沖出馬路

防疫是政治
況且個垃圾會已經冇用

Rich!

今晚醉愛
夠唔夠MK

想去台灣呀

唔係開關放病毒入黎，我都唔駛改期，香港人都唔駛失業宅在家

最好直頭emigrate

唔封關緊係有陰謀啦
之前講左唔再講
就算冇野有得投我都投廢票

反正有一邊唔洗錢

其實都真係無必要因為個19肺炎攪到世界停轉

過左成年香港人都係比人禁低黎屌

健康碼一出就走得

PK

快撚D走添啊未出已經禁止我地走

其實係
如果你話未來100年都係咁
咁你會想一世宅在家定出街但中一次肺炎

各位
放假瞓到自然醒

下一任特首係邊個
鄧炳強 李家超 定曾國衛？

係林鄭

你個名改做 乂乂乂乂 • 乂乂乂乂 先夠

照出街
理得佢
幫襯下小店仲好

鬼叫班人跟左共匪個劇本玩

今晚一齊玩

窮撚無錢

見唔到咁講下電話
嘈交真係好辛苦
少d提會鬧交嘅topic

淳巴的特技

有時讀書/做野辛苦/比人freeride番屋企食飯講兩句
就比人屌話唔讀就唔好撚讀 唔做就唔好撚做 話自己搬貨幾辛苦幾辛苦都未出聲
勞動階級係咁撚on9
覺得自己最慘人地講兩句就係廢物
真係好葡萄有d人屋企父母係supportive既性格（不過通常有錢人先係咁）

淋奠就on9既
有勇無謀

換左鄧李曾做 就真係可以即時搵下台灣/其他地方有無工即刻走都得了 香港人等死

人強馬壯

依兩個星期都開始出下街
近近地去元朗行下
唔駛點坐長時間車

人強馬壯，大家一齊John ma?

有個咁既家庭真係慘啲
有無辦法同佢地好好溝通嫁

唔好以為換人先要走就係因為林鄭（姐係中共）唔識玩 所以林鄭係直式話你知將來會係點到佢換左個識玩既又氹返你十幾年到時你想走都走唔到

醒

訓吧

由呢一刻都等死
健康碼is coming to town

97-12年咁

個時真係氹到好多香港人 睇埋個奧運香港人仲要自認我係中國人啊屌

塔羅？

個時仲係d老臣子做冇咁出面
同埋仲養緊呢隻狼狗出黎

胡爺爺
溫爺爺

呢兩個扮豬食老虎
不過家下夠直接
好過扮豬搵著數

好似好好玩
我今晚都買先

你有ps4？

佢地唔係steam玩

我以為ps4喳

外賣，食

頭先去百貨公司買番同唔見左嗰把一樣嘅遮
搵到同款但冇嗰隻色
比阿姐恥笑
問我做乜要同色

咁念舊
唔見左就唔見左架啦
同色都唔係原來嗰把遮

我知
係想要番嗰隻色

阿姐認得你

我想占呀

諗起呢幕

波子棋好玩

九菜呀！！！
九層塔都正

正呀

果然少年你太年輕了

呢到你最年輕，唔信你換個ac再望下

主席，我要求點名

點幾多次我都喺度

主席訓咗覺

到

開會ing
新微電影又要延期
9月15要交片

咁仲上黎做咩

返緊返完放假想返鄉下點算

真係要諗下走

呃人

好玩嗎？

唔好咁喇，想現實 d 啊
拍拉圖過唔到世啊

乖抱抱

牙丸可以飛高高

又有人頭痕需要我
被需要真好

又蝦我

2. 強

差啲拎到王冠

下次努力

終於開完會

幾時1001

原來就爆

Jaga

有排

推得好慢

仲有百幾個

push

咁快push

要快可以好快架

個人一多嘢諗就好熱

除衫

Haaaaaaaaaammmmmmmmmsup

pish！

捉著
潛左成日水

打仗很忙

打機?

當然放假唔打機沒咩好做

諗啲乜嘢

6月頭到依家都無剪過頭髮，又長又打橫生唔敢cut
應該要9月頭先cut

做乜唔去剪

點解唔剪

打咩仗
叫下春先啦

Pish 1001

好問題
諗起一D好靚嘅嘢

你巴定絲

我估巴

Nice to meet u~
小妹係巴

遊戲時間: 77分鐘

咁分享下

好窮典算

可以做ptbf

飲水

咁我寧願soft rice

出現了

思源
一諗就想移民

屌，散左 ok 未？

用武士刀，頭都斬甩佢

Ok，批准抱抱

其實兩樣差唔多

首先要有女女
第二要女女有錢
第三要女女肯養你
你符合幾多個條件？

首先要有條件識女女

睇陣小新又推左幾板

依個就係你既計劃呢？

一個逐次計 另一個逐段關係計

On 勁
驗完果下健康左，俾個證明你
之後我返日工，做下確診賴埋野
咁姐係我仲健唔健康？

你看這個麵它又長又寬，就像這個碗它又大又圓

死左喇，做野啊
阿諾 ok?

good thinking
再驗

有得揀都唔會做講完

喂，你做乜推反我粒阿古哲斯走

我鳩up你認真

我乾杯你隨意

連登一年一度吹水大會
正式開始
我係主持人

我患了一種叫太認真做人的病 原諒我

職職沉迷網絡
玩fall guys玩到好嘈
有冇咁咁刺激呀

我都好認真

你玩左未

喺香港認真做人只會落得痛苦收場

未

steam

明早見

罰你結婚果時請我地去
Ps明巴要一隻乳豬

佢係度傻笑

以下係佢嘅自言自語 :
仆街仆街屌
撞你落去
好賤哈哈哈

職職代入左個角色

me要一個伴娘

都唔知有沒機會結婚
可能你結我都未結

垃圾！

牙明結婚嗰陣你去抄牌咪得

同隻乳豬結婚

好cute

又推一推先

1001

錯能晒

又1個神算人士

我ok

984啦

下，佢講緊你？

Fall guys hidden tiles啲人勁9

點9法啊

人哋識玩

我都想試下比人抱起

要開路 啲人企係啲無事嘅path
跟住推人試前面個啲格係咪safe

#993

2nd 達陣

1001呀！！

推

997

999

？